---
ID: 628680
post_title: SQLite 管理工具
author: 南 靖男
post_date: 2008-06-18 11:52:06
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2008/06/628680
published: true
---
很让人喷饭的<a href="http://code.google.com/p/sqlite-manager/">东东</a>，也是我最段时间很想要的一个<a href="https://addons.mozilla.org/zh-CN/firefox/addon/5817">工具</a>。
基于 XUL 开发，也就是运行在 Firefox 下的一个 SQLite 数据库管理工具。

<a href="http://code.google.com/p/sqlite-manager/wiki/SupportedApplications"><strong>支持程序列表</strong></a>
<table>
<tr>
<td style="border: 1px solid #aaaaaa; padding: 5px"><strong>应用程序</strong></td>
<td style="border: 1px solid #aaaaaa; padding: 5px"><strong>最低版本</strong></td>
<td style="border: 1px solid #aaaaaa; padding: 5px"><strong>最高版本</strong></td>
</tr>
<tr>
<td style="border: 1px solid #aaaaaa; padding: 5px"><img src="http://sqlite-manager.googlecode.com/files/firefox.png" /> Mozilla Firefox</td>
<td style="border: 1px solid #aaaaaa; padding: 5px">2.0</td>
<td style="border: 1px solid #aaaaaa; padding: 5px">3.1a1pre</td>
</tr>
<tr>
<td style="border: 1px solid #aaaaaa; padding: 5px"><img src="http://sqlite-manager.googlecode.com/files/thunderbird.png" /> Mozilla Thunderbird</td>
<td style="border: 1px solid #aaaaaa; padding: 5px">2.0</td>
<td style="border: 1px solid #aaaaaa; padding: 5px">3.0a2pre</td>
</tr>
<tr>
<td style="border: 1px solid #aaaaaa; padding: 5px"><img src="http://sqlite-manager.googlecode.com/files/sunbird.png" /> Mozilla Sunbird</td>
<td style="border: 1px solid #aaaaaa; padding: 5px">0.5</td>
<td style="border: 1px solid #aaaaaa; padding: 5px">0.9pre</td>
</tr>
<tr>
<td style="border: 1px solid #aaaaaa; padding: 5px"><img src="http://sqlite-manager.googlecode.com/files/seamonkey.png" /> Seamonkey</td>
<td style="border: 1px solid #aaaaaa; padding: 5px">2.0a</td>
<td style="border: 1px solid #aaaaaa; padding: 5px">2.0a1</td>
</tr>
<tr>
<td style="border: 1px solid #aaaaaa; padding: 5px"><img src="http://sqlite-manager.googlecode.com/files/songbird.png" /> Songbird</td>
<td style="border: 1px solid #aaaaaa; padding: 5px">0.3</td>
<td style="border: 1px solid #aaaaaa; padding: 5px">0.7pre</td>
</tr>
<tr>
<td style="border: 1px solid #aaaaaa; padding: 5px">Flock</td>
<td style="border: 1px solid #aaaaaa; padding: 5px">0.7</td>
<td style="border: 1px solid #aaaaaa; padding: 5px">1.2.1</td>
</tr>
<tr>
<td style="border: 1px solid #aaaaaa; padding: 5px"><img src="http://sqlite-manager.googlecode.com/files/emusic.png" /> eMusic Remote</td>
<td style="border: 1px solid #aaaaaa; padding: 5px">0.3</td>
<td style="border: 1px solid #aaaaaa; padding: 5px">0.9pre</td>
</tr>
<tr>
<td style="border: 1px solid #aaaaaa; padding: 5px">Gecko (toolkit@mozilla.org)</td>
<td style="border: 1px solid #aaaaaa; padding: 5px">1.9</td>
<td style="border: 1px solid #aaaaaa; padding: 5px">1.9b5pre</td>
</tr>
<tr>
<td style="border: 1px solid #aaaaaa; padding: 5px">Komodo IDE</td>
<td style="border: 1px solid #aaaaaa; padding: 5px">4.0</td>
<td style="border: 1px solid #aaaaaa; padding: 5px">4.<tt>*</tt></td>
</tr>
<tr>
<td style="border: 1px solid #aaaaaa; padding: 5px">Komodo Edit</td>
<td style="border: 1px solid #aaaaaa; padding: 5px">4.0</td>
<td style="border: 1px solid #aaaaaa; padding: 5px">4.<tt>*</tt></td>
</tr>
<tr>
<td style="border: 1px solid #aaaaaa; padding: 5px">Komodo Snapdragon or OpenKomodo</td>
<td style="border: 1px solid #aaaaaa; padding: 5px">0.1</td>
<td style="border: 1px solid #aaaaaa; padding: 5px">1.<tt>*</tt></td>
</tr>
</table>
除了 Firefox、Flock、Songbird，还发现了 Komodo，正好准备将 Komodo Edit 当作 IDE 使唤。
<p class="flockcredit" style="text-align: right; color: #cccccc; font-size: x-small">用 <a href="http://www.flock.com/blogged-with-flock" style="color: #999999; font-weight: bold" target="_new" title="Flock Browser">Flock 浏览器</a> 创建</p>